花就買好左，準備講分手！

是咁的，我同咗我女朋友一齊左三個月，今年第一次準備過聖誕節，本來就可以開開心心咁樣準備過...但我真係頂唔順佢既所作所為，自問自己個樣都唔差，但係佢真係好鐘意同其他人做比較，係街到見到個MK 仔 著到偽韓feel ，就會開始係我耳邊轟炸我，又話我隻眼唔夠人靚，下巴又唔夠尖，皮膚又唔夠滑，衣著無品味......我心入面好似一刀一刀俾佢插！開始連自己都懷疑我個樣同品味有問題......
愛情既野，當然係講互相遷就，咁樣感情先可以持續落去，如果你係我，"持續"呢兩個字仲難過食咗十幾年煙要戒，個種感覺係要由誠意、樣子、身材同錢堆積出黎。
約佢去行街，等佢兩個鐘就係基本，有時中途因為種種原因而放飛機，我成日安慰自己，竟然一齊咗，遷就係要既...經過多次誠意既等候，終於可以同女朋友出街啦，開心得太早啦少年，而家先係惡夢既開始，最初大家去睇H&M，見佢

等佢兩個鐘

中出即飛

屌 呢啲女中出即飛啦

見佢試衫好滿意，當然係我去畀錢啦，愛情係需要付出，無付出邊有收入......
一齊咗一個星期飲飲食食買買就洗左我一個月既人工，可能遲下佢無咁大洗呢？
佢成日都好想有人可以送花畀佢，成日埋怨我唔送花，大佬我地一齊咗10日，遲下100日會唔會要我買埋樓畀佢❓
每次問我幾時買花畀佢，我都話不如我地將啲錢洗係衣服或者自助餐到會實際啲。佢始終都無理會過我既說話，繼續任性、自私和港女性格...我得唔到被重視既感覺，我好似一個小小既卒仔，唉。
經過呢3個月既埋怨，我可能真係唔岩佢，我只好送一束玫瑰，然後講分手...

好靚
到時大大力丢去佢塊面
再大嗌我地分手啊八婆！！！

擺明當你水泡啦
當機立斷 即飛
傷下佢自尊心都好

留得青山在 哪怕無柴燒
唔好為一棵臭樹 放棄整個森林

花始終有一日凋謝，等佢凋謝既個一日就會明白

早分手早享受

準備過lonely Christmas

呃錢死港女 樓主慘過做卒仔

花都浪費埋
港女一定唔會覺得自己有問題
分左手仲係背後唱9你

我之前ex都係 正一死仆街 以為自己大晒
食屎啦

有啲女人乜都無付出過就要個男做呢樣個樣
諗下自己同人地拍左幾耐 憑乜野要為你付出
當自己係雞咩

點解啲香港女仔可以咁大條道理

重要單室櫃係到，，大聲講，分手啦臭系

臭雞

講完分手，將啲玫瑰塞落佢個口度

屌咩 Ching, 我同女朋友又係拍左3個月拖，今個聖誕節成班朋友去旅行，去前我頂唔順 同佢分手 ，
比佢見到你篇野 會對號入座

遲到就一定架啦 就佢一次 就有第二次 仲有其他嘢以為自己大晒 搞到段關係好唔平衡 仲要冇悔意

好撚慘 真係盡蝕曬比呢種閪女人

睇完慶幸自己女朋友好好
巴打加油，唔好寵鳩d臭閪港女出來

成日嫌三嫌四 又話我乜又話我柒

雖然我都覺得啲港女咁樣好on9，但係你送花俾佢覺得好開心就等於送佢上天堂，下一句分手啦，就打人落地獄，呢個落差咁大，我都覺得慘

啲惡行有無勁過我呢個？

感情永遠都唔會滿足到啲港女......

我都想

只能夠滿足佢最後一次既慾望

睇佢個款連收花都唸住放飛機

紮花好靚呀
我男朋友送玫瑰俾我就係表白嗰陣，你女朋友收玫瑰就係分手 以後會唔會有陰影
btw 巴打應該幾好仔，祝你下個更可愛

清到時開直播

其實我想問
做乜分手要送花?

反差囉on9

有冇屌過先，
冇屌過就變聖誕節iPhone 潮文架啦

支持你啊 巴打
呢d 唔知足既女人 咪撚要

我都想，機會係留畀MK 仔

佢分分鐘影上ig話
男人就像一支花 經不起時間考驗
到時真係血都嘔埋
btw 早飛早着

到時好多士兵等緊呢個機會

仆街

有請終於拍拖了潮文

多謝巴打讚賞

你笑我 on9 既同時
條女都笑緊樓主 on9 咋傻仔

一睇樓主打啲野
都知條女無敵港女黎
覺得個世界係圍住佢黎轉果種黎
呢種人永遠都只會諗自己
唔會諗人
唔會反思
唔會反省

你分手送支花
條女最有可能既反應係
《挑你分手你就分啦，又要送花扮撚哂野》

支花係邊度買
btw 巴打祝你下個更好

巴打，分手係明智既選擇

呢張係送花之前同我隻狗狗影既分手玫瑰

安息啦

可唔可以講下條女收花後既反應

分手的禮貌
我下年結婚拍左五年都未送過花

留名睇條女反應

終極港女早飛早著
希望巴打揾番個好既女朋友

留名

真係有d咁嘅女人

將個花求其係街送比個女仔
然後再同條八婆講分手
頭也不回咁走人

嗚呀⋯⋯
呢招夠絕呀

樓主戇撚鳩
臨分手仲洗錢落去個臭八浪身上
佢對你根本無乜感情 當你係水魚
何必仲浪費金錢係呢啲臭八婆身上

因為洗錢串鳩佢 會令自己更開心

會唔會到時講唔出

識唔識字? 唸經?
諗字咁難咩

練習已久，勇氣充足，心有準備，必須分手

紮花幾靚 巴打喺邊度買？

樓主加油
而D 八婆唔分唔得

冇錯
其實d錢係消費係自己身上

留名等結果

依招真心正

good lm

留名學嘢

On9分手仲要送野比人 以為咁樣好撚有情操？條女笑鳩你咋，送比老母好過啦

有個問題樓主
雖然好賤
你抽夠水同爽佐未先
不過樓主係好仔黎嘅
希望你有勇氣

個人認為樓主咁既行為，以為自己好型，其實好小學雞。分咪分，搞咁多小動作黎打飛機

希望樓主 可以同佢講呢一番說話

手足~我之前都有過依d經歷(一齊一個星期已經有三日暗示要買野比佢)之後頂左一個月屌左佢一穫甘甘地(鬧交)既之後分左手~寧願食自己都唔想繼續受佢d濕尻性格

分手都仲要洗錢喺條臭西身上
買棵西蘭花比佢算啦

Please take this fucking flower!!!!

一紮花睇穿條女既人格 抵到爛啦
唔知條女會唔會到時又

花真係幾靚 但咁既女 一係畀d下馬威 一係分手

之後話自己約左另外一條女去食飯

分手都仲送花比佢
好有風度

真係好奇怪

既然你地成日講到 d 港女咁差咁差
咁你地當初又要追人 ? 又要溝鳩人 ?

根本就係你地被人地表面野吸引 (例如: 樣 腿 身材 等)
如果你地當初了解清解深入 d 先一齊
就唔會搞到咁既地步

鳩痕就鳩痕啦你地

難聽 d 講一句

百貨應百客

好似買野咁啫

你地唔了解你地想買既個件貨到底有咩功能
買左之後先嚟後悔, 仲怪返件貨轉頭
講到你地自己無責任咁撚樣

咁既 LOGIC 係好奇怪架囉

我明你講咩
但係有時有d野要一齊左先會知
姐係好似樓主個case咁
未一齊條女點會當面比較佢同第二d仔
點會係咁叫佢送花

求update

樓主最後都可能繼續做兵

希望巴打到時做到先好 驚個女仔喊兩喊你又衰心軟

農夫

好彩分手
作詞：農夫
作曲：C君
編曲：DJ Tommy
監製：DJ Tommy

喂 唔駛咁愁喎朋友 一段感情梗有佢完嘅時候架
佢肯同你分手 你應該走夾唔抖喇
咁嘅人都有 簡直係禽獸 我明架
你能夠忍嘅都忍夠 你等佢變
佢冇理過你感受 佢洗你錢
佢cut你線 佢落你面
你對佢仁至義盡啦 佢仲想你點？
記住今日佢飛你係佢唔識貨
呢種人你咪當從來無識過
你只係信錯衰人一個
咪唔信愛情係會有好結果

你個ex擺明係賤人 係廢人
你咪爲佢費神 你當爲己爲人
你有冇聽聞得饒人處且饒人
佢仲喺instagram處寫條文
你話佢扮咩 扮咩受害者
佢話佢比你仲傷 其實你係你俾佢中傷
呢啲咪趟着都要中槍 邊有人分手趙完仲唱
人生流流長 總會遇到幾條

好彩諗起嗰一次你有分手
最委屈嘅你受夠 冇分手會有排你受
終於搵到嗰一對美滿雙手
你開心到冇朋友 最初玩你嘅人等天收

係 我知你未放得低
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
但係呢個人冇資格影響你一世
喊啦 即管喊出黎
少少眼淚 咪當交少少學費
你唔想拍拖拍到似上戰場
但係佢次次傷害你嘅方法都唔一樣
講大話佢太擅長 朋友你太善良
你點對人 唔等於人地會點對你
學識呢個道理 獲益嘅係你自己
或者呢段感情係有啲苦澀味
不過你應該慶幸 呢個人冇同你走到結尾

你個ex擺明呢一生呢一世
你都會憎佢做嘅一切 你後悔同佢一齊
正所謂自古人生誰冇死
其實你想佢嗰日早啲嚟
你仲要扮咩 扮咩偉大啫
根本佢就係有史以嚟 呢個人淨係識愛自己
分咗手仲要講你是非 邊有人一衰衰到貼地
人生流流長 總有人唔洗原諒

好彩諗起嗰一次你有分手
最委屈嘅你受夠 冇分手會有排你受
終於搵到嗰一對美滿雙手
你開心到冇朋友 最初玩你嘅人等天收

嗱 好彩分手 洗乜怕醜
嗱 佢講出口 即刻拍手
嗱 你轉身走 洗乜深究
嗱 你放心有最尾完美嘅邂逅

早走早著

你都幾搞笑

LOGIC怪既人屌人怪

仲要買左花先分手

原諒我不再送花

哈 講到尾 , 你地都係一堆以自我為中心既人囉
明既人就會明

有時一齊左同未一齊之前都會有分別，有啲嘢係一齊相處耐左先會知

你講咁長做乜柒姐？
咪即係港女果句：女仔係咁架啦，要人鍚要人氹加嘛
我屌你老母
啲sales都係咁，我地件貨係咁架喎，邊算呃尻左你喎

Last句「咁既 LOGIC 係好奇怪架囉」直頭有港女把聲出左黎

笑撚死我
總之人地溝人就係貪人外在

咁樣叫有LOGIC
原來LOGIC THINKER係到

都係個句啦

有 D 傻仔
「鳩痕就鳩痕啦」

為左成左溝人地, 可以 tum 到人地上床

咪追人個陣, 人地做乜都係好既

到左手啦, 人地原來唔係自己心目中咁完美, 咪怪返人地好差囉

睇野簡單 , 思想簡單型既人就係咁

個女仔唔收就柒

哦, 「三個月」叫耐左先知

樓主又夠唔夠膽講下 你同個女仔識左幾耐 ? 了解左幾耐就一齊呀 ?

IP 都唔駛 check 啦,

你依種人 同樓主一鳩樣 自我中心到仆街 你根本唔明我個重點擺喺邊

拍拖前同拍拖後真係有分別，咁都唔知仲話人logic怪
拍多幾次拖先啦

你巧叻啊
咩鳩都知

咩人就諗啲乜野，係喇係喇
溝女就只係為扑野
跟住你又會話係囉唔好認囉
我都唔知究竟係你思想簡單定其他人思想簡單

乜而家係完唔完美問題咩？係直情無品既問題
唔好話男人，女人一樣係到左手就現晒形Cap水遲到無品
若果你覺得其他人或者樓主都係一樣，都無辦法
講到好似樓主問題咁，就算有無了解得多，條女有問題都係事實

等睇大結局

買左幾錢
扎花是無辜的，真係好靚

戇鳩上面個傻閪拍過幾多次拖呀？
拍拖前一定會想收埋自己缺點架啦
拍拖後咪會慢慢現型

唔好話拍拖 結婚都會啦 戇鳩仔

好老實，未一齊之前未必可能一齊出咁多街，一齊左之後尤其係頭三個月熱戀期，朝見口晚見面相處時間一定多過以前，問題嗰陣時先浮現出嚟其實唔奇怪。

開名facebook ig，等下一位巴打唔好中招

其實我有少少懷疑條友未拍過拖

仲有樓主咁撚寵條女
條女實更加得得寸進尺

條友自我中心到仆街係到屌人自我中心
笑撚死我

我都試過等2個鍾
已經等到化左

頭三個月內好少可以好清醒咁知自己被人屈緊機
過左熱戀期就會忽然清醒，「係喎屌，我做緊乜尻」
算係咁

終於有新潮文打敗三十幾歲人

LOGIC THINKER唔好潛水啊
上黎回下先啦

中point

佢應該打緊千字文橫掃千軍

搵個最撚多人嘅地方講 全世界面前落鳩佢面

約左條女幾點

記得完左上黎講過程

logic thinker上水呀

咁我繼續等笑料

我好奇想知如果佢真係咁堅守依套信念
如果個侍應俾碟屎佢食 佢會唔會怪自己唔花時間去了解個侍應, 間餐廳既企業文化同老闆既人品性格特徵之類

拍拖有d野過左就無 所以唔覺得拍左先了解有咩問題 不過自己唔會咁做

樓主係邊送
準備係垃圾筒執返你紮花送比人唔好晒

可唔可預告分手直播時間

哇
你仲仆街過樓主喎

留名 睇紮花邊到買

食完就算啦巴打

唔怕啲花變成攻擊武器

基本上一定會

巴打我支持你！

分手要狠

真係好奇怪

既然你地成日講到 d 港男咁差咁差
咁你地當初又要受人溝?

根本就係你地只係想騎牛搵馬(例如: 錢 專車接送等)
如果你地唔係咁撚勢利咁撚賤格
就唔會搞到咁既地步

見錢就閪痕啦你地

我會送你紅色玫瑰

點解唔送花圈？

冇剪刺

未屌過就平安夜執返劑先啦

支持
唔岩無謂拖, 仲要佢個款都唔諗住改

你女朋友好靚女？咁都頂到一個星期

屌你老母 唔撚講其他野
樓主條女一個星期洗左佢一個月糧
你覺得一齊前要點撚樣了解？
你老母拖都未拍過就咪撚出黎柒啦 屌你老母

分得啱嫁啦
唔好晒時間係呢啲女人身上面

分手仲要買紮咁靚嘅花
on9

記得屌撚埋佢一獲勁既先講分手

樓主支持你

紮花好靚
樓主打算幾時講？
唔知條女有咩反應

加油巴打！
好彩你醒覺得早，早走早著啊

臭閪

花都唔好買啦
拎d 錢去做第2d 野好過

條女睇到呢個po 花都無得送

Ching嘅勇氣感動咗我
我會好好學習ching你嘅堅持

利申：啱啱尋日被分手

樓主，紮花係邊買嫁，我係用黎聽日救亡嫁

咪理啲on9
十成九未拍過拖
條條女係未拍拖前都表現到最好啦 唔係點吸引人呀
唔通擺明車馬話自己係港女咩
識多啲女仔先講野啦

Support

你估啲花真係送比女女咩
係想果一下氹佢開心 下一秒見到佢晴天霹靂個樣
睇個反差，反應咋
樓主夠恨
但如果佢本身都當你apm就好似無咩用
最多落下佢面

中岀先飛啦

扑完先啦

送花之後條女應該肯同你啪架啦 啪完再後條好多人既街到分手 數哂佢啲罪出黎

分手仲洗錢
傻的嗎

紮花送比佢好哂 送比呀媽好過

on9仔 媾著件弱智港女

香港女仔俾電視教到咁，無計 個個公主病。

而家香港中嘅機會好高
知人口面不知心
中咗都未必會即時知

做得好

送花 > 爆房 > 分手

你不如試下查左字典先出comment

有啲女仔真係唔洗對佢咁好

笑撚死咩單室櫃，我以為係咩傢俬黎

加油

Agger

呢招絕 諗起都爽

死臭雞

紮花好靚
邊度買傢

好波

記得屌完先好分手，拎返個尾睬

綵

隻狗都嫌你on9

攞去喇臭雞！

求直播

攞花打佢塊面
分手啦！死港女

someone like me

紮花好靚
留名睇條女咩反應

分手都有花收 益撚左條八婆

到時條女一定喊苦喊忽叫你唔好走同返佢一齊，到時千萬唔好心軟

咁樣只會令個女人有位入，覺得自己係因為個男朋友有咗第二個先俾人飛，可以喺其他人面前拍可憐之餘，又企喺道德高地，攞埋貞節牌坊

呢個post笑撚死我

條垃圾臭西真係潛左水

等兩個鐘你都做得出，你仲算係男人…

做你女朋友好幸福！ 係佢唔識珍惜姐

加油呀樓主 分手要狠

點會唔明
但最緊要係做返自己
巴打一定有個更好既！

分手咪分手，買咩花，哂多筆

支持樓主

你拍過拖未？未一齊永遠都會隱藏自己真實既一面，男女一樣，好多要一齊或一齊耐左先知，未一齊你會唔會帶佢返屋企過夜呀，唔過夜已經睇小好多野，所以你既講法已經唔成立啦

留名睇結局

可唔可以透露下扎花邊度買

估結局: 樓豬女友收花好開心 > 講多謝 > 樓豬心軟

分手啦最憎呢d港女
利申 絲

讀出嚟先知講緊乜

呢啲咁既臭西港女唔絕啲對佢都唔撚知錯架

可能送完又嫌啲花唔夠靚

分手仲要送花，養到條女以為屌閪要先收層樓做禮

分手仲使錢落條女真心on9
我求其係街送比個靚女好過

巴打一於係佢面前將束花丟落地方
攞返個尾彩

樓上班人我清你老母 返香討啦屌

btw 巴打做得好

LOGIC THINKER呢

女人未過80歲都唔好比飽飯佢食

樓主好似我 明明我都唔差 五官端正
Keep住有女仔追 有學歷有前途
屋企有車有樓
但條女成日話我矮樣衰太瘦唔細心 話唔鐘意我 從來都冇人咁形容過我
每日話一次搞到我都懷疑自去已係咪咁差
我問佢係咪真係鐘意我 又話我成日懷疑佢咁不如分手
成日其他人d男友幾好幾sweet
我都林住佢下個月生日嗰時做晒佢想做既野
留下美好回憶分手
就尼人都顛

Opportunity cost 啊ching

當買個教訓。

拎住紮花同條女講"分手啦八婆，你以為紮花送俾你架？"
轉身送紮花俾劉江華，走
就正了

巴打加油

巴打，等睇你報告

分手就送劍蘭啦

突然覺得自己條女好好

樓主加油我同你一樣

送比第二條女好過啦

今晚7點，我同佢講咗，今晚會有一份神秘禮物，你直想擁有嘅野我已經買好咗，我約咗佢尖沙嘴，諗住同佢行埋最後一次浪漫海旁，聽著人與海嘈雜嘅聲音，讓佢感受下聖誕節氣氛，讓呢個平安夜得到一個完美結局...
流程：在海旁佢收咗紅玫瑰之後，我會叫佢企喺度我會話畀個驚喜你，行開3米，大大大大聲叫佢個名，之後講：分手啦，死港女...
頭也不回咁走...唉。

我係深圳訂購，比較便宜，人仔$179，費事花咁多錢買無謂既野

支持

留名睇樓主比人反客為主，
比人放飛機+條女wtsapp講分手

好驚佢有睇呢篇文...

今晚過去睇戲

花開了終究會落

隔岸觀火都好喎⋯
反正聖誕冇人約

你行到3米拎返轉頭果下佢已經同隔離個mk 仔交換緊電話

跟住你叫左佢3次先應你，之後繼續mk 仔打情罵悄

講完之後，隔左3秒佢先抬起頭，然後笑住問話：嗯，仲有冇其他野呀？

你咁講得 姐係你覺得條女冇問題？
每次約人要等2個鐘啦 咩都你理單
一開始點樣深入交流呀on9
唔好講埋晒d賴有道理嘅野啦 好撚嘔心呀

樓主出到去會唔會心軟 之後無左件事？
始終你地都係愛對方先一齊

有啲驚會被放飛機...
到時應該點做？

等睇報告 一定好精彩

買椰菜花啦 仲買玫瑰？

留名等睇結局

留名反客為主
加油呀樓豬

有冇教學 點訂 真心靚

留名等睇樓主冇講到

機會留畀有準備既MK 偽韓仔

幾時有live

我都係咁話

洗唔洗揾人係旁邊和應

其實我唔係賣廣告

感覺會被放飛機

唔該巴打 祝你分手順利 狠狠地落鳩佢面

無理由既
你講到明有佢一直想要既野比佢

我今晚7點都係尖咀海傍附近 希望見到呢個情景

男人既尊嚴
係唔可以比人咁踐踏既
Good job bro

點解打佢we7 id搵唔到嘅

咁浪漫...留名睇衰心軟

留名睇報告

港女可恥

lm加油呀樓主

留名跟進

樓主END 究毫係點呢 過多幾個鐘就知

記得上黎回報

佢放你飛機既話..將扎花放入劉江華個口影張比佢

我都好想睇到呢個情景

到時會有一大班毒撚到揚應援，當樓主完成手續後會有人歡呼大叫

留名先

留名今晚睇結果

等七點

留名睇結果

啲花咁放系合到好似送佢入官才，都幾應景哦，屌有閪既女90％都系賤過🐔，對臭🐔男人系唔需要負責任，祝好男萬萬歲

我想睇直播，我一定會掌聲鼓勵

留名等結局

係, 盒, 棺材

我可唔可以黎幫手拍片同納喊助威

弱智樓主
教精你都癈事

加油啊樓主 唔好衰心軟
有冇人去現場睇直播？

系你老母呀返5p 啦垃圾！

倒數一小時四十八分鐘

留名待笑
樓主你條女係咪姓鄧

我真恭喜你呀同哩啲垃圾閪港女一齊

做得好 送完一野飛鳩佢

識睇同音字既C 巴打係吾會係到嘈既，九吾答八廢物，樓主加油

吾你老母

吾就係你老母

你老母都on撚柒鳩，狗都rm, 唔撚屌

留明等睇結局

Btw 我估樓主想盡地一煲，條女知錯樓主心軟

噴上香水，衣著整齊，準備出門，唔知今晚會唔會要我等多兩小時呢？

樓主堅持呀，唔好心軟

樓主加油

玫瑰就是給她最後的禮物，美中帶點慘涼，絕配

加油樓主
唔好心軟呀

依加係尖咀準備捕獲樓主

留名待跟進

好緊張，樓主好型棍子

咁既女仔，飛尻左佢啦

記住反黎報告

lm 睇直播

反你老母

如果比我捕到樓主實拍片比咁多位巴絲打一睹為快

加油 飛尻佢

紥花咁靚
唔好益個八婆啦

唔好送啦，冇用架

學好打字先啦屌你老母

樓主 反cup呀！！

就7點

好緊張

就七點，我已經到左現場 準備睇live

屌
岩岩whats app 我話尖沙嘴太遠，會遲，叫我去第2度近啲既地方等佢......
呀呀呀，好煩呀
臨死都仲要咁多要求

上呀電車！

LM

同佢講和合石等啦八婆

我唔覺佢會認為分手等於受死，我覺得佢仲開心過你，利申試過

叫返佢過黎啦 還便都分手 最後型d呀嗎 益下我地食花生果班呀

屌我到左喇喎，佢轉邊

女方係咪第一次拍拖？

咪臭係

佢仲未出門，我食緊西北風，屌佢老味

你係邊，等我黎撞你

霸氣盡現吧！！！！

有冇機會佢係約左第二個
完左先黎搵你

你係尖沙咀？我可以黎搵你

你搵個地方暖暖地坐住先

咪就係

唔撚係掛

佢話不如係西貢見面，又近佢又浪漫...
真係嬲啦我...我爆炸啦

屌佢啦，叫佢死出黎

巴打我係尖咀果邊喎 你係尖咀同佢分 我係果邊幫你起哄

走啦 紮花送畀途人都唔好益個八婆

佢都未出門...點分？
而家就去西貢，送佢最後一程

好多巴打等緊架

西西貢邊到

叫個八婆收檔啦 你仲要蝕埋車費

等緊佢回覆我

留名
巴打真男人

留名等睇分手

佢問我，今晚係唔係有咩特別野要同佢講......
仆街啦，係唔係睇左呢篇野

分手都仲入去 man d叫佢出黎啦 我地等緊架

agger

你真係識睇字廢物唔係你老母

叫佢去尖咀啦，話有驚喜比佢
場都已經set好曬

青絲你都係現場？

同佢講係驚喜 講咗就唔驚喜

快

講咗係驚喜...屌，佢好似唔撚信我

樓主加油😂

企硬呀巴打 唔好俾佢點入西貢

好期待

如果佢堅持唔肯去尖咀
學巴打話齋
塞盒玫瑰入垃圾桶影比佢算啦
唔好再蝕車費比佢

撐樓主

屌你好型 分手花

不過呢啲八婆放返出黎會遺害人間

巴打真男人

撐你

樓主你入西貢就霸氣盡失
肯定一世比佢食住
連堅持留尖咀都做唔到嘅話
實唔捨得去飛佢，尤其佢流幾滴眼淚就心軟

樓主你係邊阿

支持樓主!

樓主千祈唔好縮沙
就算睇到呢個post又點ja
手照分

尖沙咀同屯門會否差太遠
樓主加油

青如絲打 好狠心

樓主

可能佢平時都係咁對貓仔

咁直接分啦 入乜鬼西貢

快手啦樓主

嘩！精彩！不得不留名！

樓主入緊西貢？報告得密d啦

傻，係佢咁樣對佢ex
佢ex同樓主條女有得揮
結果同樓主條橋差唔多去飛咗佢ex

唔好入！！企硬尖沙嘴！

唔慘，報應黎

真漢子

佢ex係christine?

唔好入啦屌 分分鐘佢mon撚住個po

咁你會唔會加呢後橋落個故度

不如就咁算
係尖咀睇到個單身合眼緣既人就送俾佢
block 左隻ex 啦

撐你呀

屌，軟功黎緊，我應該點？

照甩左佢

bb啊份驚喜唔方便搬
頭先都係個朋友幫我手一齊拎

lucia chan

同佢講，唔黎尖嘴就即分手

揸㗎靚車入去飛佢

我啱啱都走咗去search

唔好亂咁起好喎

咩鳩叫in a civil relationship

一間起錯又比ban左個post

樓主女人黎？

屌 on9 又亂咁係人底

屌, 咁岩我又係有個女仔FD用傻鴨做WTSAPP ICON...
BTW 樓主件事係咪因為出POST搞到俾條女知左....
而家似係條女想玩返你轉頭..
我覺得你去到西貢會有勁大班人之後搞到你唔敢話飛佢.

堅持喺尖沙咀。係愛你嘅一定會出尖沙咀，一定會就你

借刀

巴打帶隊去啦

你記住你曾經有真心愛過佢, 或者你依加都仲愛緊佢
但當你有想分手既感覺, 就要去同佢講, 佢唔聽
淨係識得叫你一直遷就佢
就等於你地兩個係無人島冇野食, 你就一直搵野食比佢食
但佢食極都係餓, 好似肥婆咁, 甚至你切走一個手比佢食, 佢都係會一直叫你出去搵野食比佢
不過到頭來佢都係唔感激你所做既一切, 你所做既野全部都係同慢性自殺冇分別

partnership呀

我覺得去西貢只係方便佢唔洗去咁遠 唔洗覺得自己遲大到

好大伏味...千其唔好入西貢

你可以照去，如果佢係玩你，你亦都唔需要覺得有啲乜嘢可惜，因為佢已經一早同你冇關係。你當應酬下都得

佢咁樣講，分分鐘佢已經知道左，你都係叫佢就你啦

你話唔入西貢 最多地鐵沿線交收

企硬呀樓主
唔得就直接WhatsApp講分手

你可以話我馬後炮, 其實你一開個POST個陣就想講你小心件事會"和"左
因為你真係太LIVE, 同講太多DETAILS野, 我覺得實有其他兵/厹報串

我屌live左！！？

似黃左啦，慳番d花啦

感謝大家對我既鼓勵。
希望呢個聖誕節可以俾我遇到正常既女仔...
sad sad 地咁 block 左佢

咁突然

樓主做得好

咁你d花點？
Keep住update please

Good job bro.

玩完

送咗俾劉江華

發現手快快打錯字，on9咗

ho ball
不過冇得睇條女柒

真男人
洗唔洗我地班兄弟出黎陪你

好波
堆玫瑰一如送俾老母

真男人 巴打

巴打 支持你 下個會更好

都無雙剔zzz

block左點睇佢覆咩
巴打

你影放咗入垃圾桶嘅玫瑰花比佢睇

會更正

有冇影埋係劉江華口入面嘅花send 俾佢

睇埋佢覆咩先block 嘛

連一日都唔肯遷就，飛撚左個臭閪啦

上面無喇喇起人個d 正垃圾!
好撚威?
件事係堅既話
樓主成個心機就俾你地攪和哂
正垃圾
樓主真男人

出唔出黎飲野

樓主好波

唉...
黄咗

巴打好波
但可唔可以唔好咁快block 左佢?
想睇下條港女點覆你
如果佢直頭唔覆既話 咁樓主你都唔好再諗返呢段黑歷史

呢d咁撚認真嘅post，就算樓主錯手都會當睇唔到，果條柒頭以為自己好好眼力？永遠都有d on9仔衝出黎搞禍件事

黃左又點 條女咁on9

條女一啲悔改都冇 仲咁串拜鳩拜

巴打，心軟回頭你就屎劣圖式自含啦
撐你

So9sad

回番佢一句：你都知你幾咁港女呀呢，一睇個Post就知係我

係唔係都起底，假期真係多小學雞。樓主你都算厚道，比我就臭雞前臭雞後咁叫佢

好笑得來帶點兒哀傷

好慘

move on.

食屎啦條女

你應該要開心

一睇post就知講緊自己真係極品

真係多撚謝啲on9巴打

紮花：何事落到這收場 枯死在你的手上

回佢，你一世孤獨終老

「一齊咗一個星期飲飲食食買買就洗左我一個月既人工」
樓主真係好撚慘囉！！

自己都唔伯捨得咁駛錢法，俾個死港女咁左花左成個月糧

樓主唔使驚架
大把巴打撐你
呢d 女唔要好過

黃咪黃，由佢，雖然形式唔同，但你想傳達嘅嘢都傳達咗，話之佢

好撚彩你冇出咋，由佢叫你去西貢就聞到有味

臭西睇緊呢個post
大家有咩想同佢講?

呢啲港女死性不改架啦，覺得駛男人錢係應份，叫佢地仆街含撚啦

佢估到係咪代表佢都仲有返少少自知之明?
最後一句898 淨係睇字都聞到陣自大臭西味
樓主呢d女唔洗恨呀

含柒啦雞
過多幾年冇價冇市

聖誕快樂，祝你年年有今日

算啦，貼左相大家就有防範佢，我想你地親身感受下我既經歷，如果有機會的話

臭閪，你值400蚊q架咋
扮上菜

你根本就on99
好心做完先開心share la
仲興電車男咩

死港女，咪撚影衰香港女仔啦

下個會更好

既然你睇緊個post，咁就祝福你一句啦，

仆街死港女冚家鏟啦

貼條臭西個名同相出黎啦

La Vie en Rose?

Hi Lucia 開個ac同大家討論下囉

而家一個人，真係要唱番句：街邊太多人與車......

樓主本身都係諗住集氣啫
不過都太高調

佢又估到自己係個死港女

真嬲人

就係你呢啲臭閪搞到啲人以為個個女仔都係臭閪

貼相啦唔係忍啊 仲咁臭串

巴打，唔好唔開心
香港仲有好女仔（雖然港女佔左九成）

post對話咁揚

臭西 我知你有睇緊呢個post架 快啲去搵你未來老公劉江華啦

而家好驚同女仔接觸，好可怕...9成都好恐怖

乜撚都擺上網問，毒撚就真係毒撚，集乜撚野氣吖？ 自己無朋友架？ 無得同朋友傾架？

唔係話撐港女，係男人都做到咁撚樣，真係抵比人恰鳩你當你傻仔

呢d臭閪緊係要中出先飛啦 竟然仲有花收

垃圾港女死出連登

樓主嘥野

一睇到個post 就對號入座

話唔定係d fd share出黎
臭西睇睇下發現咁似講緊自己

做一排毒撚先啦

臭閪，你都知道講緊你下嘛

唔會食人架 放心啦

佢可能依家先知自己係垃圾臭港女

最多駛哂你啲錢

入嚟宣傳下隔離post

分分鐘你去到西貢，人哋先同你講話

傻仔一早知你想同我分手啦，食風啦你

條女去到咁嘅地步都唔想遷就你
你留都冇意思啦，無得救架啦呢種女人

Ok 呢招玩唔到 起佢底推撚爆佢

巴打好波

mon住個po啦臭雞

樓主快啲貼佢個樣fb ig出嚟 等佢感受下咩叫連登力量

巴打祝你有個開心嘅聖誕

我之前有一條女，佢一直對我好差， 後來我想飛佢，唔知點解揚開咗出去，我約佢來我屋企，佢竟然第一件事做嘅係跪低

其實巴打你贏晒，人哋認左自己係個臭閪死港女，你冇嘢可以輸架喎

自認臭閪，呢種港女都算係極品

呢d貪錢怪唔覺自己係拜金㗎。佢哋會問幾個港女朋友會唔會亂使男朋友錢。問到幾個朋友都唔係拜金，就會為港女平反

即使你付出成份人工，呢d港女只會貪得無厭

真係估中黃左. 如果唔係佢唔會主動"扮晒野估"話你同佢求婚
正常邊有人咁估

吸收下經驗先，之後呢？

留名等睇結果

跪低喎，你可以點，最後佢叫做俾返小小尊重我， 一齊返都有一段時間

你條女就少少都唔肯，又唔知錯，比我之前條女更加無得救

你係咪男人黎

巴打以後做呢啲嘢我勸你都係唔好咁揚， 啲女人收風好勁

識對號入座啫係無得救，辣殺港女
食撚屎啦屌你老母

尊嚴呢

個結局竟然係咁

我覺得一開始係無咩...
之後開始貼WTSAPP圖多數都會黃...
一睇見到係同男朋友既對話俾人放左上網, 根本唔洗估...
條臭西港女知自己俾人飛唔敢出街, 仲想玩樓主
正臭西

我而家可以做啲咩？
歸家定還一個人行一陣去飲野

冰川人給我一個冰👌🏻

約朋友去飲下先啦

ON9, 梗係返屋企沖個靚涼, 開住啤酒
上連登同我地吹水啦

同朋友玩更加開心啦

其實條女見到個post果一下即刻飛出黎認句錯應該都仲有得掹
可惜啲on9港女係唔會咁做

樓主係邊 尖嘴？

港女永遠係咁，要贏就要贏到底 ， 自己錯都唔識道歉

今日去邊到飲野都多人，成間bar一班班人一pair pair情侶普世歡騰咁，自己去會sad撚到爆
你都係返屋企開罐啤酒上連登啦

就算你返屋企，都有我地陪你

恭喜巴打甩難

估唔到 end係咁
安慰野唔多講 下個會更好
不過街裏愛人一對對 都係返屋企打下機 飲下野啦

Lucia Chan 正臭西
樓主ho ball

樓主睇來又比人hurt多次
條女應該同第二條仔爆緊房

唔好講啦......

都好啦, 起碼唔洗屌2手西

死港女 屌你老母呀
撐你呀樓豬

樓主，睇完你個post我覺得你好勇敢，至少你比我更加當機立斷，好羨慕你

樓主好波，呢啲臭閪早飛早着。

條臭閪又估到係自己

898

千祈唔好貼佢相啊巴打
咁樣既話俾人鬧嗰個一定係你

下個更可愛

點解買玫瑰講分手？買菊花啦柒頭
Btw 真心靚 係女見到都鍾意

lucia 正臭西
樓主甩難做返真男人

屌乜女黎！ 簡直影衰全港女人
未見過啲人咁賤
只怪樓主太純真 加油啊巴打

死臭雞100蚊q都俾多你

分手分得好呀 條女好賤 估到係你仲想呃你入西貢 港女性格執到都喊三聲啦 遲早有報應呀佢！

魔高一丈

傻鳩
一睇就知條臭閪輸左啦
一睇個POST就諗係咪自己

真係好彩無去到西貢
一聽到都知伏味濃

一睇post就估係自己 姐係都覺得自己有問題有港女格比人講中曬啦

格係覺得樓主浪費左買花錢

樓主好柒, 想玩人結果買完花玩返自己

小財唔去大財唔嚟
樓主ho ball

樓主去左邊

樓主去咗邊！點解我遇唔到依啲男人
食屎啦臭閪

睇左post都估到係講緊自己，臭雞

你盲架? 樓主邊有比人玩

應該去左跪玻璃

樓主去左買糖水認錯？

科大？

樓主一個人行街，買禮物送畀自已

條女有咩損失 樓主本身買花想實行既計劃都失敗左，仲要比唔到任何教訓個港女

巴打好野

樓主
學下我溝下鬼妹算
港女溝唔過

我真係好想知點洗你一個月人工
巴打月薪幾多

樓主加油
臭雞食屎啦

同意 樓主好波

要唔要一眾巴絲陪你

點解佢一睇就覺得係自己
好有自知知明

請你教我，唔該，好需要

上面ig係咪果條女黎？

其實樓主先係大贏家
連車錢都唔駛蝕比佢，好波

好彩你肯聽我哋勸冇入西貢
條女肯定叫咗一大群人係西貢招呼你
到時你就真係比人玩返轉頭

祝樓主早日搵到好女友，898啲八婆

唔係，啲人亂起底

去旅行散下心 落club

ig條女讀UST
樓主條女叫樓主去西貢就佢

求答案

快撚啲貼條臭西個fb上嚟啦樓主

留名睇樓主分手失敗

仆街死港女冚家鏟啦

渣ga

大笑左出來

響朵啦 898咁串

分分鐘之前條歪理港女就係樓主ex

咪響咗朵囉
你想樓主貼相咋下話
不過唔清楚係咪犯法

將束玫瑰拆開，搵隊報佳音既每人送一枝話多謝佢地，咪唔洗lonely Christmas

周圍派比啲一個人飲悶酒嘅毒撚好過啦
話唔埋搵到好男仔呢

而家去緊旺角行街...

唔啦，咁樣唔好

巴打你值得更好

利申 揀我揀我

樓主唔好喊啦
呢d 臭8走左都唔恨啦
佢求你復合都唔好心軟

THIS

笑死我 同我男朋友一齊笑到gapgap聲

屌 樓主點都post條臭閪個樣出嚟啦
仇又報唔撚到

屌 冇左一身鬆添啦
諗咩呀 返黎我地毒撚呢個大家庭啦

屌，條女咁仆街你都要護住佢，你仲係咪男人嚟

臭閪都上lihkg 躝喇你老母

樓豬忍左咁耐衰收尾 忍唔住 唉

妖好柒

俾我係樓主就買菊花送俾個八婆
激下佢都好

我女朋友同你ex(?)同名同姓
嚇左下 不過我女朋友好好 出街一個月都用唔到我兩星期糧
送6xx鍊比佢 佢差d想去退貨

agger 我地唔知頭唔知路 得片面之詞都係叫你分手架啦
起碼朋友都知得多d咩事先

可能覺得樓主又唔係咩人 無左仲好
認乜撚野錯

樓主既然黃左，係唔會貼條八婆出黎。不過八婆！如果你睇到呢個post , 你正一臭西

祝樓主搵到個好既
BTW樓主個對像我知道你追緊PO,想同你講一句
你係雞係公廁咋

巴打

樓主 樓上post左個個fb ac係咪你條女黎？定係起錯底？

快撚d中出即飛啦

一睇個post就可以對號入座
做女人做到咁cheap

估唔到條女都肯認自己的西行為
見到個post 都知係自己

希望條女得性病
爛子宮

巴打連講分手都俾人放飛機真係好sad

下次講完先放上黎嘛，連登太多人睇了

覺得你地兩個兩個都好低能，小學雞
兩個都唔成熟，女既死港女，男既就唔洗講，廢，其實你地係絕配，點解要分呀？

sad

你連西蘭花都不如呀！

同問 起錯既還人清白都好

都分手啦 仲送花
你睇完樓唔岩 仲比埋佣個agent呀
你真係唔抵幫

不醉無歸

保重

撐住呀樓主 女死女還在
D臭閪唔要都罷

屌 依啲咁撚樣既臭閪留戀黎都冇撚用啦
正臭雞
唔撚明你點解可以忍佢咁耐

我估應該係起岩人

我叫做識個女仔
應該起錯
個女仔自己炒股搵錢
活躍社運圈
同埋已經有穩定男朋友

樓主，我覺得你好叻，身為局內人，仍然可以清醒，仲要3個月就識醒

你個情況同我fd + 佢個ex類似，但我fd 忍左2年幾…

之前佢地食飯睇戲行街買野，100%都係我fd出錢，最慘係連自己生日飯都要請埋條女食+冇任何禮物收到，但條女生日我fd 請食飯時又嫌三嫌四，連續2年幾都係咁

我fd去搵錢時，條女又話成日我fd冇時間陪人，剩係掛住搵錢，而又唔知自己係個大花筒
佢屋企人+身邊d fd都叫佢應該一早分手，同投資一樣要止蝕，結果我fd最終忍唔住斬纜，但其實已經拖延左好耐，我真係唔知佢洗左幾多錢係條女身上...

呢d死臭閪心入面只係不斷要求付出，眼角又高，一覺得自己過左火時就扮死狗喊哂口，其實就食住個勢，知你態度一定會軟化

樓主，冇錯，而家感覺實會難受，但錯不在你，而且總好過一世都對住呢d人，你係局內亦肯付出勇氣去分手，的確做得好，完全支持你

條臭西又會估到係話緊佢
佢都知自己係港女 就呢點而言樓主已經贏左啦
臭西 你雞黎架咋

聖誕節快樂

回錯po

btw 樓主振作 呢d臭西飛左佢就啱

而家離開樂士佛台

做男人
如果連小小挫折都受唔起， 第時點做大事

西蘭花好笑

巴打，恭喜你飛左隻港女，
要睇清係未港女唔難，
難在局內人自己睇清，
識放手
冇再浪費更多時間

飛得好 垃圾死港女

死港女

巴打，送首歌比你

農夫 - 好彩分手

樓主已經叻過好多人 三個月學識放手
將來仲有好多野學
祝樓主早日成魔😈
玩弄班臭西港女🤘🏾🤘🏾

樓主未訓吹下水啦

898
睇黎佢都唔留戀

巴打你好好仔 條女真係
be friend ok？
利申 柒絲

留名睇聽日唔捨得

樓主係唔係有玩AGAR?

咁既臭雞真係屌你老母
臭雞

第一頁先話仲好愛佢

樓主條女係咪住大埔？

臭雞 係呀話緊你呀臭雞 臭雞都有6個fd子

其實我唔明分手仲點解要買花？ 你想滿足佢個要求定等佢分手分得傷心又感激你啲？ 呢啲女以為自己大把market, 到30歲就會發現自己幾大鑊。樓主唔好浪費時間係呢啲人度，有錢留返請兄弟食飯好過

樓主好撚慘，比條女玩番轉頭

住彩虹

仲898
串話馬撚
佢有係係ig 到單單打打屌尻番你？

西貢係返學？

應該等佢有個反差，收左花覺得開心然後講分手一野打沉個臭閪。
喂，臭閪，係你呀唔洗估喇，你仆街食屎含撚死啦Lucia Chan，我既聖誕願望係希望你一世都無男朋友同老公，儲定錢同你堆姊妹買姑婆屋啦。

Btw樓豬我有個朋友既ex仲衰過呢個Post個女主角，佢又係唔認錯又好撚大洗又大食又自我中心又覺得自己好靚女果d臭閪黎，其實好樣衰個鼻同個口又好撚大，講野又大聲又無禮貌萬中無一既極品。身邊d人問我個朋友做乜會揀佢佢果陣仲未覺有咩問題，最後都頂左佢四五個月就飛左，個極品一日被分手第二日就同第二個男仔曖昧第三四日仲一齊埋 條女同第二個男仔一齊左十幾日就要買幾千蚊野比佢，最後連第二個男仔都頂佢唔順就一個月都無又散鳩埋
條女好鐘意周圍同人講佢有上高登咖
不過唔知佢有無上LIHKG同有Ac未呢
係呀話緊你科溫絲汪

呢個世上總有d貪得無厭又西既女人，樓豬今次當買個教訓，花呢唔好dom，留番比阿媽，佢永遠都會等你番屋企收你既花無條件對你好

無

而家浪漫既分手，柒左

邊到有柒，呢D咁既閪女人，你無中出即飛都算係咁啦！柒既係佢，剩係睇post都知講緊自己，佢真係柒到喊！

感謝你分享你嘅朋友經歷，原因香港女仔真係9成都係咁...其實我而家好驚同呢種女仔接觸，我受夠啦...遷就唔應該得寸進尺，可能拍拖我真係無乜經驗，但其實我只想將最好嘅畀我喜歡嘅人，愛護我既人...就係咁簡單

推到上報 等條女出名

你都係搏有西屌啫

唔緊要啦，同呢條女分手係開心事

真係我見猶憐
搵個巴打錫下你

笑死

我唔係臭雞個fd lor，做咩咁話我呀

你起錯底啊仆街:(
利申 我冇約我條仔去西貢 佢係大陸*bang*

自爆

師兄 我沉日係鳳凰山啊啊啊啊啊

嬲㗎嘛 樓主又唔出嚟話唔係 頂

推返上黎

犀菲利
欣賞樓主有着自爆嘅勇氣

港女做咩上連登啊？
番5p 啦

其實又唔洗起底既
分手都係人地兩個人既事
又冇分對錯既

問題係依家
1. 我叫Lucia Chan
2. 我俾人放咗個facebook上嚟
3. 但係我男朋友冇同我講過分手

證明條女都知自己個格衰

出現了

底都起撚錯 搵連尼住入黎Bam post啦屌

笑左 好慘慘豬

最先起人底個個真係好撚on9

樓主又唔澄清

太揚

條女好無恥一睇就知係話自已 但佢又無野港女個格真係當自已係雞

我係你就private定ig

冰狗

你拍過幾多次拖

巴打好慘 其實太早開po
見到竟然有人為港女講好說話就知有機會會黃

打錯字，上面有人特登打返啱嘅字畀你，你仲大聲夾惡亂咁屌話你嘅人 。

乜登都係反5p仔架啦，唔鋸咪死返去5p囉 。

樓主飛女都俾條女玩返轉頭

想知個女仔咩反應

咁同鄉土有咩分別？下下都叫admin bam post

雖然有人起錯底,不過想講句絲打你好靚女

搞到我都好奇去睇
有D似Hebe

樓主好波 !!!!

其實唔係9成香港女仔都係咁 至少我唔係
希望樓主搵到真心對你好嘅人啦

條女有冇讀u？邊間？

3個月咪撚扮情聖啦屌

身為連登仔
臭雞中出即飛是常識吧

仲有成個森林等緊樓主

起個臭西底

絲打賭得咁屎就唔好學人掂牛熊warrant啦 最後提埋你，年30晚前會見20500附近（+-200點），21880封左頂唔會再見，300點搏1000點，自己諗

當然贏左錢我唔介意你pm我請我食飯

利申: 識計大户長倉短倉位

成個post都好好笑

又logic thinker 又起錯底 又炒股

btw, 樓主加油 瀟灑d 仲型棍

如果蝕咗錢咁點？有無得問你攞返本金？

唔洗起啦，已經消失咗，上面個facebook 係錯！

堅正

樓豬算吧啦，佢根本唔在乎你，你做咩對佢黎講根本冇感覺，
宜家連搞場大龍鳯都黃埋，賠了夫人又折兵。

臭雞，知你一定Mon緊post，想同你講句
你係雞黎架咋！

留意紅字，我冇叫佢買bor，只係叫佢自己諗。話明300點搏1000點，咪即係有輸300點既風險
最後我話唔介意佢贏左請我食飯，冇叫過佢贏左就要請我食飯bor。

睇黎你有閱讀障礙bor

你諗住今日點過？要振作呀！

成個post峰迴路轉
由樓主屌鳩港女女友
集氣出尖沙咀準備大龍鳳
點知黃撚左仲比人達返句898
最後巴打起錯底
仲要起錯底既女角出現自爆
再比人教投資

我究竟睇緊咩

即係一月已前會落琴20500
重貨緊咁點 即走？

留名學投資

that means you are gay

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

唔敢put既大可以20500開始買貨，每跌500-700點加一注，原理同上段假身一樣，吸完貨一樣可以跌多1000點or above做假動作。

至於重貨既，睇你有幾重同守到幾耐，但有一點可以肯定既係18200個底2017年內必定唔穿。

on9仲送玫瑰，屌你送白菊就差唔多，跟住同距講

巴打新一年搵過個新既
好彩我女朋友唔係港女

好好笑

sor 笑咗成分鐘

今年老美可能爆

追post

雖然個post好好笑，但而家唔係笑既時候，樓主唔好消沉，飲酒打機買野乜都好，最緊要消沉完就要振作向前望呀

898 串到
毫無反省 自視過高

會唔會係樓主左手send右手玩鳩lin登仔喳

我竟然追哂個post

唔會係2017上年半既事

巴打，唔好晒左紮花，諗住點處理🙈

可能係佢呢

九成係條女睇到依個post 先唔出
樓主最後咪又係柒

樓主咪話左係囉，叻唔切衝出黎柒做乜？

無撚用 影衰曬我地班男人

我喺絲，雖然我唔鐘意收花（覺得一日一日凋謝好失落又浪費金錢），但睇到你紥花都覺得靚！

巴打你應該好好仔，希望你女友收到花後會知錯悔改！

懂感恩才值得別人更愛自己！

衝你老母柒
個個好似你咁撚得閒聖誕上黎追撚哂post？
係度扮鳩哂嘢

樓主？

個女仔明呃錢

樓豬好波

事實係你柒左wor

自己唔追post仲咁惡

我奉旨要追post？
好似你d 無街出嘅死毒撚咁得閒咩

追post=無街出=死毒撚

柒左咪認囉傻仔